有無人訓唔著 一齊吹下水（2）傾到睇日出！

原來已經4點幾 太好喇

繼續傾

今日目標係睇日出先訓！

Wooooo!!!!

邊個睇死你！ 咁衰😏

hi

樓主開tg

痴線傾到1001
有興趣叫樓主開grp喇

我對追風箏巴無咩信心

硬膠巴掛住你(誤

今日咸蛋咕嚕肉咁早訓既

又係我喇！！！！
本身要覆你然後發現1001左
冇女仔朋友咪識囉 你識到我啦yeah
想問你當年ocamp玩咩

我都望一望 原來已經四點幾

Agger 開tg group 啦

支持

失眠真係好辛苦

樓主，我們到了，你在哪裡？

好快又天光lu

訓左

你地唔講都唔知。。

屌你比連狗我

好正常
都唔係好記得啦
又唔係係Cityhunting啊水game ar etc...

硬膠絲

屌
開完post秒瞓
咁邊個開tg grp！！

唔準你咁講

聽日番九半 人生已完

屌reply 左你啦

你地開呀

我對city既認識係淫亂game 原來有正常

佢準備緊咖啡提神

呢到成班人陪你

睇得快sorrrrrrr

邊個黎

我唔識開

挑戰實成功

你地唔眼訓架咩

未訓！！！！

廢青mode準備開學
面臨18 cred嘅地獄

再唔係你晚晚都係度開post

有我地就唔辛苦！

恭喜你！

眼訓係弱者既行為

Me

邊個開tg grp呀

咁係睇你參加乜嘢ocamp ge
如果你係參加四大ocamp就一定淫亂

有冇day off 先

絲定巴🤣

唔緊要

有無狗仔狗女做同學仔

申請左讀爆Cred 19cred既表示 好撚驚呀

胡迪識唔識開tg grp快啲開快啲開！

做咩唔戒咗訓教依樣陋習

好呀 無問題

係喇 你尋晚仲有係咁講宜句

做咩咁睇唔開

睇日出!!!

有j絲

Phoe**?

條j好似絲咁

我係弱者...

我都唔識

讀個科專科黎本身都好多cred要讀
但又想minor其他野 唯有咁做

屌冇人理

型棍

你好好記性！！

頂

可以變強的

殊 我地要保護佢小心靈

你又知

無人識開gp 最尾決定呢到傾

絲打你讀咩專科

開grp要你地user name

唔明

唔想個肝咁快衰老

我都想讀minor 但我冇時間讀

要有user name先得 我啱啱睇左

求其一個比username我 要有grp先有invite link

無野
因為有個朋友讀chem 嚟緊呢一個sem 都係19cred

唔自爆啦

Final year?

我不是你朋友

胡迪！交username

依加有分別咩

我senior year 入學

....都唔會知道邊個啦....吓話？

大家一齊追蹤 追風箏巴先
聽晚佢一開post 我地就知

希望聽日可以早啲訓

電腦要加密Harddisk 上鎖

不過係得連登既都係手足

係屋企搵到包蘋果綠 好感動
煮左個面食

sad... 可能summer sem讀下？
不過一定chur爆

快點

好似一些個就到你咁

其實你地其中一個比username我就開到grp

唔好再講 勁想食沙爹牛啊

*下一個

絲打屋企無嘢食？

咩username ? Tg ?

係呀

好似會好崩咁

trevibrunnen

得啦呢個
我又唔係做前

通常習慣咗就做唔到

唔係好大興趣既勸你都係唔好

頂 聽日挑戰三點訓

話說 絲打們 有無用過邊隻碎粉好用？

同埋每次去果時我係包到好實

grp link 自己入

咁都係收收皮先🤮絲打加油啊～

有 好多都唔錯

好耐之前試過校鬧鐘提自己要訓教

RCMA

有無用過suqqu?

呢隻好似平靚正

你都係

Makeup forever都好多人推

沖完涼返嚟就咁多個post

互相support

laura mericer 透明碎粉好用

咁啱嘅我都係啱啱沖完涼

我係沙漠級皮膚 唔知啱唔啱用

個人醒晒可以等睇日出

其實好想早瞓

沙漠級皮膚唔好用碎粉，用有保濕成份嘅cushion 粉底

係咪返嚟傾呀

朝早瞓咪啱囉

夜訓已經成咗習慣 等返學先較得返

好似話有滑石粉？

Yes

呢到啲人吹水能力不容忽視

大家都好似唔洗訓咁

已經無得讓 一齊加油！！！

點算 有啲眼訓

好快就日出

咁夜沖

未日出呀渣ga！

有邊個同我一樣想挨到聽晚先訓 教返好個生理時鐘

放緊暑假唔天光都唔訓

一日沖兩次涼

可以試下by terry 佢有透明質酸 唔太乾的

你個名

都係返嚟有feel d
好享受 唔識但吹兩咀嘅感覺

Yayaya

個肝唔洗要

訓啦

食飽飽

岩岩沖完涼唉屌，成五點

今天的我是昨天的風箏(誤

爛左好耐 今個月啲m都好唔正常 睇黎就死

innisfree？

點先算好既生理時鐘

我間中一兩日先會咁
日日都係咁真係換肝都似

Suqqu 我用佢個foundation

下巴瘋狂爆瘡 人生已完

訓唔返

覺得點？

話好左一齊睇日出 一個都不能少

好難的 你去到嗰個鐘數又唔想訓㗎喇

吹到日出

訓係弱者行為

食返個叉燒包先訓

無人係tg group 知我係邊個

岩！

Btw 我用緊fenty beauty碎粉

感謝絲打有時保濕 乳液做到好足都會乾
沙漠級皮膚的心酸

呢個牌好似呢排幾出名

我用過by terry compact，我覺得麻麻哋

我持續左排，應該好快生癌

屌你係唔係個名好長果個
問左你三次

好啊 搵日買黎試吓先 感謝

通常我會食埋早餐 飲埋咖啡先
然後到 十一點就捱唔住訓返
又loop 過

唔簽任何整嘅絲帶去咗邊度

用緊邊隻？可能唔夠潤wor

爛左粉餅一直都無買
最近都唔洗點化妝

想夜晚12點前訓返 9點就精神醒果隻

suqqu 粉底好用，不過香港無行貨

係

group link 呢？

隨時有人加入

頂你
仲冇啦啦講乜Andy
然後我問號左勁耐
你知我係邊個？

其實你係咪皮膚敏感？

我乾皮 幾好用 但夏天用唔夠long lasting

係sf買好抵

你以為真係有Andy

呢兩個月衫都唔洗點襯 成日都黑

痴線 唔好啦
夜晚d時間好用咁多

無錯最少認得咩名先

我係
心諗幾時有人叫Andy

特登去左belano買左幾件黑tee完全唔夠著

點啊 黑警藍絲死全家

佢d野幾好 我用過好多都唔錯

夜晚無兩點都唔好訓

喺英國買都抵，平過日本買

其一啦
其二係怕熟絡
本身有自己圈子
就係鍾意冇人識得咁講幾句

一日之後又夜返

點解你認得我 wtfff 信唔信我炸爆你tg

好怪 正常應該日本買平d嫁ma

上面有
都係返翻黎傾

5點

粉餅我用緊cle de peau，我覺得coverage 幾好，又無變色

99蚊2件隻料好舒服

做乜撚嘢
我一初頭喺gp度啦
你冇留意咋嘛

Yes 我都係叫fd係日本買
Double wear 真係垃圾

正常 其實訓幾多唔關事
係睇訓得好唔好 淺層定深層睡眠

係囉，無人講嘢嘅

就日出

因為夠訓 變咗又會捱到好夜 永無止境咁loop

但無我用緊隻色

Cdp新出個唇膏 同事瘋狂做打手

個天啲色變左小小

因為返黎個感覺熟悉d

有無用過mac

屌
咁你個名同胡迪係完全0關係 鬼知你邊個

係 夠薄 買黎遮面

喺台北，但係dorm 入面啲人一直執行李，點解可以執到無停過，完全瞓唔到。 出去買左早餐食，等時間去搭機場巴返香港

佢地話翻黎傾先

Muf 個粉餅都好好用

挽倒你

瘋狂買野ma

Tg個問題係唔知大家係邊個

唇膏我鍾意用sisley 同shu uemura，cdp 太貴

一陣上機訓啦 依加上嚟吹水時間好快過

Double wear okay wor.... 中東大油田。

台北啲野好食呀珍惜下先
我地陪你醒

唔知唔緊要啦 照一齊吹水

Sisley 好少聽人用佢

係呀 匿名唔知對方會答咩咁

你死得喇

其實我覺得OK

有無邊隻橙系色靚呢個好鐘意橙tone

有冇tg group 吹廢水。

Nope

屌你哋啲對話洗得快到 啱啱吹完頭就唔知講到去邊

我唔鍾意啞色妝感呀 用左一次炸 屌
trevibrunnen

上面有link

記得開tg提醒 yeah

自從用咗cdp之後就無用其他粉餅了

同事無限推cdp

我係訓得唔好既 夜訓基因
不過好想朝早七八點自然醒
早晨起身好正

邊吹頭邊睇ma

唉 好擔心我fd..

筆型扭出嚟嗰支好用，夠出色又唔乾，又易搽

Mac唔太啞 開心使用中

夜訓遲起先係生理時鐘

你fd 無事嗎？

下面句英文唔使理 係我tg 我唔小心copy左落黎

再po多次啦。 好多頁

做咩事？

單手碌都唔夠你地快

我推下shu uemura

夜訓真係身體唔好
不過我就習慣咗了

幾錢呀

咩事

成日好羨慕啲人放假自然醒都好早 可以慢慢食個早餐 散個步
我一醒已經食tea

深水埗定咩

佢做咩啊？

ssp被...左

原來咁快又十頁

無人係tg出聲架

佢咩事呀？

搵左律師未？

知有律師未

我都係

呢度要不推po回。 唔想洗左啲重要野。

深水埗

冇事啊嘛？

乜咁啱嘅我都係
我地再咁樣落去冇朋友嫁啦

今日放假 一醒已經三點

Shit 搵到人幫佢未

Phyto-Lip Twist，好似300 頭

Shu幾好唉之前上網買咗兩支mac 點知我用勁乾起哂皮

你地究竟維持左呢個生理時鐘幾耐

我平時多數1點先起身

可接受 聽日睇下先

在場fd幫手搵左

係呀 自然早醒 少人 落街食早餐 係冇人街道行 有太陽但唔熱
完全係長者生活

應該我地聽日都係會咁

身為P牌仔可以慳返一步

你都係絲

Chanel新出個支幾潤wor 又多色簡

有冇留低電話俾你去contact佢？

訓唔著

呢幾個月平均2~3點訓

但呢度講野多啲

咁多藍絲嘅

mac 泥膠味

聽日八點要醒 人生已完

唔使驚 一定會無事架

搵左，我依家唔知點幫手佢..

大把人陪你

armani 405 / 401

4-5點🤮

訓醒仲要唔係即刻落床 仲要hea下先肯郁 懶過隻豬

可唔可以叫春

唇膏我無咩諗法

唔好係我訓左後開第三個post

等律師幫完，你之後再關心下朋友啦，唔好覺得自己幫唔到手

咁啱嘅我都要返工
可以攬炒

夜晚好多時亂諗野 擔心聽日 但啲人訓晒 唯有上網傾

多n倍

似乎你成日買唇膏喎

Hi

嗰邊都冇出過聲

瞓啦？咁早？
呢個速度一定會開啦

放心啦 有律師佢會幫到手

呢到咁多藍絲

歡迎

無啊 可能要等攞錢保釋

佢地話post傾先

你番幾點呀

喺嗰邊，大家無有自我介紹過㗎？

七月之後都係咁 尤其前排晚晚打架

鍾意咗個唔應該鍾意嘅人

2字頭機器壞啦好攰呀

可以一戰 去睇下先 呢排用緊tomford

我都要 但我唔使咁早起

希望係！

講多啲資料嚟聽下

！！年輕過你至少兩年

唔好提 chanel個支買左三日 用左幾次 跌左落馬桶

介紹完 轉頭就唔記得哂

TG for日頭吧
日頭有重要post要推上

有人話佢突然唔理我係因為發現自己沉但係唔想臨走搞大佢喎

點解對住馬桶搽唇膏？

有女友/老婆？

OK

呀話說suqqu唇膏都幾潤

希望聽朝起第唔使追太多tg msg

好

訓啦 三個鐘好過無呀

有好大條gap

可能出黎之後你要照顧下佢情緒

你係咪好老

可能佢係

因為係sis 嘅初戀而唔可以一齊？如果佢哋係和平分手係無問題㗎喎

支唇膏放係衫袋 唔小心整跌

係既

私chat

笑咗出聲

唔準笑

It’s fine, we are all tgt into this

就快天光啦真係 無訓著嘅係強者

Long d 同埋我地兩個性格拍拖真係不了
加上我有機會係飛機杯我都唔知

okayyyyy

你係咪好細個？

都係吹下水等日出

我會直接唔追算
一係我改名做 追msg要追得快

Longd真係好辛苦架 仲要啱啱一齊 要有心理準備

你有幾多唇膏呀？

如果忽然唔理你應該係識到第二個

俾你發現最尾個句著校服添 就grad啦

好似都唔少

越嚟越精神

又有藉口俾自己買過支

最難忘嘅暑假

信我 你好快會唔記得佢

我好撚精神呀diu

唔訓喇

唉 仲有啲未開 唔買啦

[/quote]最難忘嘅暑假[/quote]
光復完強烈要求放返一個月假

既然你同佢無名份，咪邊等聖誕邊識下男仔囉，無責任嘅

等下面間早餐檔開門我就落街了

一天光落去食個早餐

忘記一個人真係好易
令自己身邊有更多人就可以

唔好買啦 根本用唔哂

無錯 仲有大把日子識仔啦

食開女係唔同d既

俾你咁講一講即刻心郁郁想跟隊

啲唇膏錢變左課金

聽住先

希望啦 我對上兩個ex拍咗兩個半月拖，我用咗年半去放低。對上個ex拍咗一年，今日分咗一年，到而家都有時care

Hi仲未訓著

我從來無試過用晒一支唇膏㗎！（潤唇膏除外）

依加收心養性啦算係
同埋冇錢係重點

yo me2

我都係 好肚餓

訓係弱者行為 唔好訓！

你中間只要一拍拖就會唔記得哂

唔好訓喇

Me 2

因為無pt返 做緊真廢青 所以成日出去
有時會叫埋啲fd出去 但佢地唔見人/有自己野做 所以唔出
有時係到諗得自己咁上心 係咪好on9

Three啲唇彩又真係用得哂

心很累同埋唔想又要搵個個適應，難得有個啱又識拿捏好依種關係

痴撚線 我真係好想訓教

越近天光就越精神係咩事

冇啦 依加冇乜pt返到
飲食 零售都cut好多更

出左黎做野真係難約啲嫁wor

Lip gloss我都用唔哂

剛剛捉咗隻蜘蛛，捉嗰陣叫咗出嚟

仲有三十分鐘就可以落街買早餐喇

光復完再罷工罷課

準備天光落街食早餐啦

乜撚野

Three我回購左幾支

未到臨界點姐
一到臨界點就會自然好攰

頂住 必要時打自己兩把清醒下

肚好餓

笑咗

隻野係邊

ALLAHU AKBAR!!!!

你舊野咁撚型

成個8月比人cut哂 9月都應該無更
FT都唔知搵唔搵到我當比自己休息下
唔出街唔洗錢 不消費

真，依家只係回光反照

講開唇彩，YSL 唇彩都幾好用

你果支咩黎？

I mean出去發夢
同年既朋友

自衛棒

你做乜捉佢 好嬲呀

呢個唸法又啱喔

成日覺得會好乾呀YSL

好有經驗
不過係真 仲記得之前我喊苦喊忽 一有新仔就

Loreral grup都少用左

你只係睇呢樣野重啲姐
你嘅理想同佢地唔同

唔好俾藉口自己，要擴闊眼界，你會發現畢業後係另一個世界

仆街了 我仲要挽屯門跑

自己去仲好 認真 無後顧之憂

係 基本嘢嚟

係咪我問題 唔鍾意唇彩

不過我都有fd最近搵到ft
但我真係無咩心情同未ready迎接新既環境住

我都係咁 成日覺得人地好多嘢做 得自己on99咁淨係識狗衝去發夢

咀乾 鍾意用潤野

話說有冇人六點大叫

捉蟲神棍

我以前都唔中意 後尾試過返唔到轉頭

諗起個嘴都覺得痴lumlum

我慣咗臨訓搽好厚潤唇膏 第二日好d

唔惦 勁眼訓 晚安

你依家打個飛機就會更加精神

你睇清楚，啲腳好長，嚇死我

頂埋喇巴打

成日係個gp到得我講野 好似上哂頭咁

光復香港！

未有時間清醒 已經瓜咗

你就好 good night

又黎！ 日出未睇到喎

早抖記得起身返工呀

好憎添啊 黐立立 最容易黐住頭髮

捉蟲神器，好有用

早抖

女仔一個 都驚
又唔會上好前

時代革命

挽咩組

D女仔好似多數鍾意唇彩多d
不過唇膏我見d人鍾意豆沙色

睇埋日出先啦

係 啲人仲要成日唔覆機 好嬲

捉蟲神器，cup 住隻嘢喺入面，再推塊膠片困住，再伸出窗口整隻嘢出街

你明白未

岩岩係廚房先打完兩隻小強 尾指咁細隻

無整死佢㗎，我整咗佢出街

個畫面出曬嚟

bb強

佢地陪唔到你夢遊 一班fd 唔係跟到你做任何野

痴線 之前有睇過佢係益蟲嚟

幫手食蚊

唔乾呀，顯色又持久

係 唔打就變大強

留個名先

企後啲lor 冇人會怪你
安全第一

你上心一啲都唔戇鳩
民主運動啊 革命啊 唔係出嚟表下態
態度認真係啱個喎 香港係我屋企

你女仔記住要有buffer
狗好鍾意捉女仔
現場都會有人自己嚟
可以問吓一齊行O唔OK

明哂 ！！！

係既 你岩

遲啲試下先依家用緊chanel都好持久

你好呀

去到r下其他中排女手足 有固定腳會安心好多

我長期咀乾

我都你一樣
有種無力感越嚟越大
身邊識嘅朋友對呢件事都未去到好上心嗰位

好想訓教呀呀呀我都

唔好咁痴線啦大佬

年紀大係轉咗用唇膏多

晚晚要搽厚厚潤唇膏

好勁呀

我而家先準備去瞓。。。

一訓醒面又乾咀又乾

佢無死呀，你放心

我明

好似係 總之唔搞你又會有好處

食埋早餐先訓啦

咁多人 一定會搵到志同道合嘅人架
性格人人唔同
搵啲野追求

一齊努力啲 唔想自己睇落咁殘

大家食咩早餐

你出到黎仲有我地呢

有時同fd 一齊仲難夾
男既會想上前（可能會危險）又唔知跟唔跟好
女既想上前（弱質纖纖咁款極危險）唔敢比佢上前
仲要成日遲到

想挽3-4組

我每個袋都放一支潤唇膏，好驚無潤唇膏出街

唔啦，食咗就瞓唔到㗎喇

屋企無買潤唇膏 晚晚淨係求其dat一pat vaseline落去

準備瞓覺

我覺得冇乜所謂嘅
不過女仔出街一定要查唇膏/唇彩
好影響一個女仔嘅面色

諗起乾到裂個下

但咁大隻喺屋企入面都真係驚

我都係
我係年紀大愈黎愈乾

Agger bro
Same feel

我玩6組

以前就有，近呢十幾年都冇試過 lu

甩皮

原來有啲咁嘅post
留個名先

如果女仔都係嘅..

好肥㗎呢個鐘數食嘢

R我啦R我啦

你個名..

哇 即刻唔食

搽曼秀雷敦

我明
我都係咁

然後忍唔住摵皮⋯⋯

Fd 冇咗條界線 冇咁上心
同返女仔夾好啲啦😂
我有時純粹想睇發生咩事 行行下就好到最前(唔識驚) 之後fd 先拉返我返黎 唔好送頭

我都覺得多人仲難夾
我成日都話傾好就行動 啲人停係到又唔講下一步係點 一係講完又唔郁
利申 心急撚

我明然後摵唔停

哈哈哈。。。
唉。。。早啲 join 到就唔使成日咁悶啦。。。

會有傷口

我都係咁 天光虛脫訓一訓就訓好耐 試過起身6點 落去食完飯就天黑

我係咬

摵到流血咪停囉⋯⋯

咩係 組？

係，哈哈！

嗰幾日唔食得辣嘢

通常頂盡兩點左右就醒

你係咪要逼死黑面絲呀

咬

人多難夾 但係你本身圍內可以達成共識先 救人又好 滅火又好都事半功倍

冇逼佢

都係 都慣左佢地啲習性
一開始因爲跟fd出 行下行下就上左好前但個時自己其實唔想

刺激傷口 不過好彩我唔食辣

我都係琴晚先join 本身好憂鬱嘅半夜即刻開心返少少

門牙咬走d皮佢

我都想 問題識唔到人

會流血架

黎識我

我唔會試

其實喺口入面咬塊皮嗰種感覺又真係幾過癮

我都係尋日

我都係尋晚先join

就流血就停

流血好痛

我都係沉晚先join x 2

我係指挽3-4個組

我本身已經有 depression + anxiety....

hi my friend

但係咬皮嗰下快感好正

我仲要見樓主同我同姓先入咗嚟

好彩地 我班fd 係職安真漢子 我跟住佢地唔會出事 自己行動就會 我行得快 企隊尾最岩

頂唔順了 訓先

我啱啱咋

咁要多啲上嚟傾計

手足 啱啱我先係到呻完 開心返少少

Just say hi

撞正訓唔著吹兩咀都ok嘅

搵到同好！！

仲有幾分鐘我就尻沖落去食早餐了

慢慢黎 大家都係新手
但救人行先 please !

食咩

u too?

點心檔，樓下街市

我都有d餓 雖然有食宵夜
不過應該等訓醒先食

餓呀！！

我會㗎啦！之前 cd rom 好慘

食藥好返喇 停藥停咗大半年

同我地傾計會好開心

我都有啲餓⋯⋯但臨瞓食嘢好有罪惡感

0600就訓；穿[black][/black]

有乜唔開心就要上嚟呻下呀

Hi my dear friend
歡迎黎到宜個9 up post
由於樓主已經昏睡
但你都可以發表你想講既野
會有好多朋友同你傾計架
Don't be shy

朝早先瞓

真心恭喜你

眼訓到後面啲野打手打左

你咩情況

我驚多到洗版喎，哈哈

男多 都唔怕啦 至弊我地女多仲要又細粒又瘦弱
好啦早抖啦巴打

樓豬又等唔到天光喇

Me2

我呢邊其實係夜晚11點⋯⋯

哇你住邊

我唔 shy, 我係會係咁 reply 嗰隻。。。。

早抖！

訓到就盡情訓啦 早抖

英國呀

10 years +

我上面講嘅條仔都喺英國

我再慢你五個鐘

餓到有啲想落去飲個早茶
但係一諗到咁做今日做嘅運動就無用就唔想了

英國人係咪好歧視亞洲人
定美國先係

英國都係個好地方。嚟讀大學？

你美國呀？

加拿大

過多個半鐘 又番工

細個好鍾意食蝦餃
不過依加覺得燒賣好食好多
不過至愛係牛栢葉
但唔係間間好食

唔覺得英國人歧視亞洲人呀，之前去美國旅行都唔多覺歧視亞洲人

睇狗嘅柒事柒片

加拿大我淨係去過montreal

屋企廢老成日話移民去到人地地方俾人歧視

都有
依加好d 之前返工大壓力
每訓三個鐘左右醒一次

瞓一陣啦

我未去過聽人講好悶

好餓

但發夢戴con唔係仲煩咩 一食彈就成隻眼乸到痴線

最重要係識得融入社會同文化，歧視唔係因為你係咩人種，而係因為你做咗唔啱嘅嘢

係悶悶哋，但都幾chill

我整走粒燒賣淨係食蛋

係咪上海舖嗰d應該會好d
我即刻諗起旺角嘅上海生煎包
真係好好食 d汁定湯會流出嚟
不過嗰間鍋貼就未試過

臨訓儘量放空個腦 或者諗下同我地講嘅on9嘢 開心返少少 會訓得好啲㗎

真但係佢地話想移民去新加坡
不過我唔想走 自己屋企黎

無啦 你應該要自己煮

你再講我真係會落去飲早茶

新加坡好悶，又熱又濕。同埋新加坡人都覺得自己高人一等㗎

你地講到我都肚餓

我唔想臨瞓食嘢呀

輕鬆過日子？

戴有度數嘅泳鏡 或者大啲擺到眼睛嗰啲鏡啦 有需要記住出聲 我都可以俾個你

你哋去飲早茶啦

我去旅行咋

不如傾飲開邊間

我知你講邊間 就係呢種feel 以前啲酒樓整得好好食

有咩地方值得去

要keep fit

好 今日要準備下了

前排戴個電單車頭盔 隊友都認你唔到

我其實都好鍾意中菜
之前覺得有技術過日式
不過後尾長智識後就唔咁樣認為了

呢樣嘢我真係好勁。。。我個腦係唔識停嗰種人，諗住個平靜嘅海，諗諗吓會諗咗下面有啲咩呢？點解人咪啲海水係藍色呢？一路咁諗落去。。。。

我喺樓下飲咋 不過樓下質素都唔差

訓了 拜拜 聽晚見

我細個都係咁嘅 有好奇心好事來 唔好對所有事麻木同覺得理所當然

通常兩籠加個盅頭飯就差唔多了

其實嗰次係去探朋友，有一日去咗Quebec，然後去new york，new york 先係重點

早抖 訓好啲

我都要keep，成個月無做運動

我啱啱食完藥，我都要去瞓啦
btw, 好高興認識到你哋。得閒再吹過！

bye

跟住點

我反而對美國冇咩興趣

你好肥咩

仲未敢自己去飲早茶

goodnight

你唔個熄唔到機嗰種痛苦啫。。。

真心幾大食

早抖 sweet dreams

new york 好多嘢睇，好多嘢買

唔肥，但唔夠firm

我試過自己一個人打邊爐

我自己一個去AIA

咁真係做運動好過戒食

本身份人好大食 係減完肥先控制到 但係去飲茶就會放縱自己 因為好難得喺佢早茶/下午茶時間去到

明㗎 試過好頭痛但係都諗緊嘢訓唔到好辛苦

食邊款都要多豉油

呢到啲絲打好型 我最多自己一個去睇戲 /睇演唱會

咁開始做返啲運動啦 唔肥就唔洗特別限飲食 唔好太肥膩 同飲少啲有糖飲品就ok

笑死

但我夜晚都戒飯嘅，日頭食正常

唔係名牌嘢？

自己一個打邊爐食唔到啲咩 試過自己煎牛排 整薯蓉 意粉同飲酒

自己一個唱k

我都有一個人睇戲同睇演唱會，都試過好多次

我好鍾意飲可樂

係 d人話戒澱粉質有用
仲有個斷食法
不過我覺得戒澱粉質有用d

我鍾意買街牌

我都好想試下
自己好捨得洗錢食嘢 好為食
但啲fd麻麻地唔陪我一齊食好西

我有碟靚牛肉加菜就夠㗎喇

自己去唔洗煩又自在

買啲咩類型嘅貨

會唱到失聲

斷食好難，我自問唔得

醒起打邊爐一定要去買嗰啲靚牛肉 餓死

咁你要搵啲鍾意食好西嘅朋友，一兩個就夠

可樂真心不了
可樂除咗食M記外真係唔會飲
應該話唔會飲罐裝支裝可樂先啱
出面d可樂好飲好多 d氣自己揼入去

自己食無咩feel
利申：試過生日自己去餐廳食dinner

supreme, palace, noah 嗰啲，同埋波鞋

唔中意自己把聲 好抗拒去唱k

我而家好餓

日式放題真心麻麻
如果食壽司之類我寧願食元氣
燒肉放題就另計

我冇咩興趣 Supreme聽講好貴

話說我今日貪靚着咗對好厚底嘅鞋打算增高
結果重得滯而家大比啲肌肉好痛

我鍾意飲支裝喎。同埋細罐嘅可樂都好好，唔使飲太多，要解到可樂癮

Sweet

玻璃樽嗰啲正 去麵鋪一定會叫返支
其他時候為咗健康都儘量避

近排有睇過段片係淨係飲蔬菜汁
真心速減 不過好難頂到

好幸福 加油

容易反彈

利申 營養師老母

諗返起都覺得成件事好膠

美國買平啲

食過最好食牛肉係街市買 手切
如果出街食就鍾意日式多d 主食牛

求救

買衣著定係其他周邊

我基本上出親街食飯都要飲可樂

不過我覺得真係要食多d菜嘅
或者係生果 健康好多

我好多蔬菜唔食，所以蔬菜汁唔得

幫我問下你媽媽我成日便秘點算

有無女仔減肥餐單share 下？

聽日搵你 佢訓覺ing

我出去打邊爐都係食手切多，所以食來食去嗰幾間

忍痛按摩

買帽多，衫褲太大，著唔到

打邊爐我鐘意食海鮮

美加啲S size我都著唔到

同埋我真心鍾意打邊爐多過雞煲
雖然雞煲最後係打邊爐
但我覺得係唔同feel

咁你買uniqlo 啦

海鮮無得頂 呢排啲親戚唔知痴咗邊條根 成日去酒樓叫靚龍蝦 同大得好恐怖嘅蟹來食 好有口福

海鮮出街食太掠水

係 我衣櫃幾乎全部都係unipolar

雞煲我都麻麻，但好多朋友鍾意

uniqlo

通常雞煲打邊爐啲料都差啲 同埋湯底都唔同

最後打邊爐好油

睇邊間 一品都ok嘅
黃大仙有間都ok
如果食創興至尊 我會想打邊爐多d

覺得雞煲加湯打邊爐好核突
有啲食完會轉個湯比你打邊爐個啲就ok

源品都ok 㗎，一品就要睇下邊間，有啲分別

一嚟啦 二嚟我覺得個湯底會好廢

但雞煲嘅牛肉都係唔夠靚

感情台變飲食台 我聽到早餐喺度呼喚緊我

好耐無出街食好西
上次難得飲酒 隻眼就出事
唔係講笑 真係想去拜下黃大仙

聽到都想食海鮮真係多多都唔夠
扇貝啊蝦啊蠔啊鱔啊

同埋我主要係想食牛為主
所以都係打邊爐好d

個湯底真係廢 通常雞煲叫辣就係想有返啲味 但係最後搞到好油 然後成晚食啲嘢都係嗰陣唔知想點嘅辣味

打邊爐食開邊間？

邊個帶起先

係喎，湯底變到好廢

通常好渣 試過去間雞煲係茶餐廳來 可以任飲凍0茶嗰啲
跟住成半fd食完個雞煲就係咁叫佢啲炸饅頭食

有人講點心先

所以都係打邊爐啦

置樂係咪

講緊等食早餐就變咗飲食台

唔記得名 好似喺元朗/屯門嗰邊 我地幾個fd住得勁遠 專登入去食

通常食日式
旺角牛氣揀第二級
不過打邊爐都比較少
係相對雞煲較多姐

食牛我會鍾意燒肉多d
不過都係要日式唔要韓式
D網唔同

日式邊爐我麻麻

以前中學成日食係幾抵 任加雞

一年好似淨係會食兩三次到

扇貝上面啲蒜

置樂個間我中學都成日食

韓燒我都麻麻

淨係有凍檸茶飲已經俾滿分佢

中式就要單點嘅先好食
不過貴就一定㗎喇
日就食d牛快熟 薄身 碌兩碌咁
中式就會有口感牛味好多

倫哥都ok，又有其他熟食。但去嗰道就預咗唔係食靚牛

打邊爐屋企自己開爐最好
出街貴太多

我又係好鐘意食蒜好重口味好香好好食

之前食就食牛角
不過好似近排質素下降
依加睇 YouTube 有碗話碗
有d 三百頭有和牛食好似唔錯

搞到勁肚餓 無計睇來要破戒

因為日牛太肥，我少啲食。我唔係好食肥膏

最麻煩係去街市買牛肉囉

屯門呢排有咩好食
好想試何福堂個邊有間炸雞脾

係好食嗰啲冬天要排好耐

食咩啊

搬左屋 無返去好耐
以前個ex住個頭 分左手更加唔會返去

早茶
或者
豬排麵 火腿奄列加煎蛋牛油多士 凍檸樂 樓下三十幾有交易

快啲識返個另一半

無論身心都想要個依靠

不了 單身很好

有新對象未啊

身點樣依靠

我都想咁諗
你係咪受過咩情傷

攰嗰時可以抱下 或者按摩下

三廿蚊幾抵依加連早餐都好貴喇

無 分左手就一年 無同過異性有曖味

好中意搣女朋友塊面/肚

係啊 依家啲連鎖店早餐好貴 都係去茶餐廳多

三個星期無見過男朋友 好想瘋狂攬佢

識唔到人？ 定心態上未ready

因咩事咁耐無見 訓醒去見佢啦

食個大快活都40蚊

好多情傷 但係係呢個ex之前 不過過左去又無咩野
呢個ex其實同我好夾 但當佢一出黎做野 一心為左事業就冷落左我 我一開頭仲覺得會同到佢一世
但就真係 我以為

牙活都係lunch最好
美心 大家樂都要
去茶餐廳大份夾抵食

識唔到人同埋我仲好拒男 會覺得嘔心

唉 又天光

男人啱啱出嚟做嘢好多都係咁 要自己試下習慣
但我知道好難

現實總係一把吧咁打落來

佢話知道呢個狀態嘅自己會傷害到我 唔會可以好好溝通到 所以選擇唔理我住

我身邊都識呢啲人 真係要慢慢來同好睇第一印象

天光咗好耐啦ching

究竟點解我鍾意親嘅人都要玩鳩我

係 最近睇套劇又係呢啲情節
咁我都覺得自己個時細路女 唔理解 （但我都忍左佢成年）
但真係愈黎愈令我中意有返咁上下年紀既男人佬

茶記啲沙嗲牛麵
再加杯奶茶

病人但係三個星期有啲耐/_\

做埋砲兵傷得好重路過

無啦 單身仲好 想做咩就做咩 想出國 想去流浪咩都得
個時仲諗緊畢業搵份安定既工 之後乖乖等結婚
依家我想去周圍闖蕩都得

要忍受比人冷落真係好辛苦 自己個心好掛住佢但又可以chur
絲打鐘意無咩安全感？鐘意比人照顧？

識嘢 以前返學日日都同fd咁叫

算命佬話我呢幾年都爛桃花
所以我疊埋心水做毒撚

屌仲要唔係第一次

我到依家嘅夢想都係結婚
作為巴打好似好奇怪咁

算命佬話我啲桃花勁到仆街

係 飲酒諗到自己戀愛方面嘅事即刻勁灰 到底幾時可以正正常常拍次拖

其實又唔係對佢無安全感 佢乖仔唔會周圍溝女
係個時讀書忙好大壓力 想佢比多啲關心支持下 但佢又好忙唔得閒理我
咁我又有depression前科個人係sad就會沉哂落去 （諗返起都覺得自己好痴線） 佢安慰極就唔夠

我同你一樣 算命佬話我成個八字係講男人

巴打咩年紀先 適婚年齡諗結婚都正常既

究竟點解冇人會真心對我
真係好撚灰

勁到仆街 但爛都無用仲衰

Longd仲想死

傻既 唔好亂諗令自己唔開心啦！

完全明白 點關心都唔夠 好想佢時時刻刻都呵護自己
真係會想係佢身上得到更多嘅愛同關心佢一唔理又會好sad咁

有嘅 fd囉 不過始終有啲唔同
I know your feel bro

喂屌我都18

咁後生 咁有幻想係正常

好少咁後生搞到依家都未訓到

對戀愛完全失曬信心
我唔撚拍拖喇屌 次撚次都係咁

過一排飲完酒又會叫春想拍拖

係 但其實呢樣野令佢都好難受 對方都會攰
有時可能對方做少左就會令你無限放大左

唔撚記得問醫生攞安眠藥

其實內心都係想拍拖 但係會驚

一直都對戀愛唔係無信心嘅 係對象問題姐
次次拍拖我啲fd聽我拍拖都好擔心我

真係唔好太盡 試過同抑鬱嘅女仔拍拖 無心一句俾佢嬲幾日已經係咁氹 嗰頭氹完又因為小事嬲 壓力真係好大 又唔開心

口口聲聲話鍾意我 叫我唔好dum低佢 屌最尾一係就話淡咗一係就話由頭到尾冇鍾意過我
垃撚圾 究竟係邊度出問題

我無情緒病但係呢排壓力大

等可以令你放心嘅人出現

抑鬱JJ在此
其實成日都好驚自己會影響到鍾意嘅人 所以好撚矛盾
有時唔係嬲你 而係嬲緊自己 或者根本唔知自己發生咩事
所以話抑鬱JJ真係最好唔好拍拖 唉屌我都係收皮算

無錯 depression嘅人好不自覺就會放大自己嘅唔開心
我都想試下改呢樣嘢

咩事呀 講嚟聽下

有我都唔敢信

我明 有個ex都係咁 對方會理解嘅 唔好咁灰啦
最開心係嗰次 可惜性格不合

樂觀少少 俾周圍多啲信心

我同ex啱啱好一年 然後佢話佢根本冇鍾意過我 只係喺我追佢嗰陣 佢個ex說服佢接受我 所以佢就聽咗話
佢話佢講嗰啲我愛你係假㗎
屌 屌 屌 除咗屌我真係唔知講咩
不過我都好咗啲 冇之前咁歇斯底里 又玩失蹤

嘩睇到屌咗出聲 好仆街 人渣嚟

前線手足辛苦曬傷好翻啲未？
唔知點安慰你 因為我自己都唔係好掂望住啲手足一個又一個咁比人拉真係好無助 件事又好似完全冇進展咁
不過我相信香港有未來嘅 唔好灰住！

識返個人 呢個世界好多好人㗎 之前都係自己唔好彩

又唔係你嘅錯黎嘅,果刻你真係做唔到啲乜,埋去幫手分分鐘你都比人捉埋.手足會明嘅

屌我為佢喊咗成個月 寫過遺書又玩過失蹤
嗰陣真係痴撚咗線 搞到啲frd勁擔心我 諗起都覺得自己好仆街
雖然依家未放低曬 但至少冇咁痴線
其實我到依家都怪唔到佢 因為佢對我冇feel又唔係佢控制到嘅事 佢當初接受我都係想我開心姐 只係冇諗過我真係咁長情
只可以話我黑仔啦或者抑鬱JJ真係唔應該拍拖 我實在影響得佢太多 可能佢頂唔順

唔好呀我仲想喺連登同你吹水呀
班狗落地獄你唔可以都落地獄呀

鬼叫你真係愛過佢 真係好難嬲得落 下下都幫人諗曬理由咁透切就會覺得一切都係無辦法好絕望
好在有一班會緊張你嘅好朋友
既然知無辦法就好好放低向前啦

我今日講咗我擔心咩 佢咁樣覆我 如果真係咁我會好內疚

放低緊應該好快就冇事嘅 我諗
巴打你都加油呀 無論邊方面都要加大油呀 發生啲咩事都千奇唔好灰 凡事都會有解決嘅辦法！
我都係靠住呢個理念先撐到依家

唉 都係嗰句 凡事都有解決嘅辦法
班狗自然會受到懲罰 就算佢哋唔需要為自己濫暴負上責任 我相信個天都會識做 佢哋唔會有好日子過
巴打千奇唔好為咗班狗犧牲自己 唔值呀

最多都係諗下我愛嘅朋友先控制到自己唔好亂來 知佢地其實好擔心我

小心啲呀你咁前我都好擔心你

多謝 放心我會繼續喺度同大家吹水

仲傾緊

起身返工喇喂

咁快醒 返工？

好 多謝巴打

係啊 眼訓到想殺人

哇屌八點喇 係時候逼自己瞓
巴打你係醒咗定未瞓？未瞓嘅話都早啲瞓啦
早抖咁多位

有瞓過？

早抖啦 sweet dreams

其實我覺得男女比例幾平均下
有時藍色名都會係絲 仲好多都係

好啦真係訓啦 多謝大家陪咗我咁耐

攰住番工
腳痺

無好累啊

今晚見

下次瞓覺啦
成日唔瞓唔得嫁

企係到都訓到

今晚真係要早訓！

信你

你真係唔洗訓嫁wor

我未眼瞓
不過就快嫁喇 就快開始昏睡

你地成晚冇瞓？

文件係好癲...

我琴晚傾傾吓瞓咗
啱啱先起身

早皮丫

俾你地講到心郁郁 最後走咗去牛角食

牛角好正

厚切牛吞

講到我好肚餓絕緊食呀屌

等緊追風箏巴開新post

民以食為天呀

推爆埋呢個開新

一齊推走今晚既低氣壓

減肥呀

風箏巴變左麈埃巴

Cls 捉哂啲知名人士 想人聽人嬲到衝擊整大單野 佢就可以立法 成件事好on9

好細心呀你

應該仲睇緊日出

金句 食埋今餐會減

頭好痛今晚唔陪你玩

係喎

Cls 今日番工係釣魚狀態 累到死

我希望今晚三點前會訓

好細心呀

我就瞓先啦早唞咁多位

所以今日早d 開始

咁早

細心到咁

頭痛啊大佬每次想作病嘅初期徵兆

晚安喇

好彩而家好清醒姐

新po已開